屌你教協開路啦

遮打個出口係條馬路
仲要等紅綠燈？
無撚野下話
幾萬人可以做到69咁既人流
今日咁樣消耗教師體力
聽日仲點出

818